有冇人用緊/用過台狗x79 r4e

唔開機個問題班台狗不了了之?
用緊最新bios,n-1 n-2都試過唔得

隻隻字都識但加埋就唔知你噏乜 台狗既x79有依隻牌子

唔識model就過主

要用風筒加熱塊板
之後就開到
之後一直正常使用

鬧一句台狗,ASUS, Gigabyte, MSI, ASRock, Biostar都俾你鬧撚晒
OP係咪以後只買EVGA底板?

有聽過呢一招
但後尾既bios都冇fix到?

我想買evga架其實, 睇過唔係特別平
佢老味我係台灣幫襯隻台狗買左張gigabyte諗住換, 開頭見佢仲影哂相咁證明有run過先寄
拎到返黎香港機都未撚開到過, 詐騙黨

我真係完完全全唔想再用台灣製/台灣廠既野
asus死左x58一次, asustor nas死過一次, asus notebook廢到喊

Yes

冇得揀,底板廠除咗EVGA係美國公司之外,全撚部都台灣

佢老母華碩真係痴9線
我google左好耐, 因為我個徵狀同其他人又唔係好同

ching我都知
唔計台狗網, 係得淘寶有賣

支那狗淘寶仲賤撚過台灣,假貨劣貨特別多

曾經淘過x58 r3e, 好似用到兩年咁上下啦
x79既版好難搵呀, asus就食屎啦, msi插8條ram有問題, gigabyte又唔知點樣燒過我係唔駛oc先揀gigabyte

EVGA啦

ebay amazone貴到飛起
得淘寶合理, 細atx版, $980人仔, 得4條ram槽, 好煩

粒3代U 都夠期
唔係窮到連新板+U 都買唔起